其實年宵花墟點解唔可以賣乾貨,自製DIY咪賣得

係場內用流動式/走鬼式販賣,多人走鬼式賣乾貨最後會出食環甚至popo攬炒封場,好過場內叫口號我係要賣野係吹咩

買一枝花，送一隻公仔
咁樣算唔算賣乾貨

你係已申請合法檔口？

去d 黃色年宵啦

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

幫手推！黃色新年3大任務！

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]